收市前allin左100,000 939牛 唔貪心 聽日升30%就ok

大戶please help

呀爺不女

樓豬肥仔啦

不水至岩

大家聽日齊齊搵錢

正牙

仆街啦 咁多人睇升 姐係聽日要跌啦

有阿耶 有不北 驚西咩

新蒸頭番黎就跌 唔係咁冇面牙
邊個沽空

希望你無借錢
收到風聽日跌到仆街

港女聽日俾阿爺強姦

收皮啦🖕🏻🖕🖕🏿

錢定股

股🤘🏻

外圍跌緊

港女咁有個性，尋日外圍都跌到仆街
主要睇聽日大媽係幫手沽定入貨多

其實就算聽日收大升，只要今晚路到訓係到你一樣輸，點解要過夜？

港股 《第七十三靈籤：孫霖中狀元》
求籤吉凶：上上靈籤
算命籤詩：
夾道花香襯馬蹄 藍袍改換錦衣歸
滿街紅粉皆爭羨 翹首芳名雁塔題

信黃大仙🧙🏻‍♂️

打錯哂字

「其實就算聽日收市大升，只要今晚美股跌到訓係到一樣會輸，點解要過夜」

冇北水個幾日升到ba ba聲

幾皮野濕濕碎la

不水實沽9港女啦

G持你 ，放心我已轉運

隻牛死左未

話左你